[929反赤納粹］81年前的今天- 張伯倫「慕尼黑協定」綏靖納粹德國

慕尼黑協定（英語：Munich Agreement；捷克語：Mnichovská zrada；德語：Münchner Abkommen；1938年9月29日─9月30日）是英國、法國、德國、意大利四國首腦──張伯倫（首相）、達拉第（總理）、希特拉(元首/總統/總理)、墨索里尼(領袖)在德國的慕尼黑召開的會議。英法為避免戰爭爆發，簽署慕尼黑協定而犧牲捷克斯洛伐克的蘇台德地區，出賣了未在場的捷克斯洛伐克利益，是一項綏靖政策。

1938年9月29日，張伯倫第二次飛往德國。當日，在慕尼黑召開了由希特拉、墨索里尼、張伯倫、達拉第參加的德意英法四國首腦會議，規定把蘇台德區「轉讓」給德國。而割讓領土的捷克斯洛伐克，卻沒有權力出席會議。這就是著名的「慕尼黑協定」。

今日中共以一帶一路經濟侵略歐美、剽竊知識產權、興建集中營囚禁維吾爾人、打壓香港人權

國際社會必須反省81年前綏靖政策教訓，停止綏靖中共、容許中共坐大

歷史在重演

今日藍橋見到張banner講綏靖 用緊幕尼黑協定張相
冇人理.....

有人理
gphone有tweet
國際線好多like and rt

臭猁狗張伯倫